一人一個入錯行經驗

入銀行sell保險
Interview果陣同我講宜家管理層知道死捽爛捽冇意思
入左去做之後日日捽到仆街
冇數老細就問你咁今日係咪姐係唔洗出糧俾你

合約寫5:55走得 我7點走 上司走埋黎話 你有嘢做咩？咁早走？跟住即刻assign個新嘅call list俾我繼續打call

本身諗住做咩？ 點解會走左去保險？
幾錢人工？ quit左未？

可唔可以留tg傾呀，我仲正準備入行tim..

Fg 本身做物流公司 屌你得14k
之後搵到行山sell保險 高人工啲17.5k 好多AL 不過每日就係捽數 諗爆頭點樣填條數出黎 宜家23.5k

做採購，讀書個HD出黎先知原來已經係夕陽行業
不過依行都唔好得去邊

銀行

我唔係入行，係其中一份工間公司竟然冇office，要自己上網download open office用，真係吹脹

其實真係可以大搖大擺準時行出門口

簽左合約就要出糧
點解無數就無得出糧

利申： 未做過依行

行山出名跑數地獄 最撚捽係佢 好似係

Ching u too?

Yes, quit咗 想轉行

其實係唔得嘅 你做過就知 因為你咁做只會引致之後更多手尾 例如聽朝屌柒你話你冇打call咁點有客見 冇客見咁今日條數點算 ，再冇就係大whatsapp group開名屌你 屌到全區人都知道你冇數

有無諗過再轉行?

有 已遞信

我都做過呢行，不過好快發覺呢d講求人際關係同生意頭腦嘅工唔啱毒撚做

邊間咁仆街屌到全世界都識你

唔明點解採購係夕陽行業
比amazon 淘寶玩哂